良心警/黃警同埋佢地身邊既人處境非常危險

借朋友acct出post
我身邊有位做前線警員既朋友，平時會通風報信d狗既行縱、俾料老豆搵仔。

最近佢呀妹俾狗上門搭左，準備提堂告暴動、傷人等等既罪名。而佢呀妹的確係有去發夢，但唔係企得好前果d，亦冇玩過神獸魔法等等，唔會大機會因為係現場而被人Target。

聽講係狗隊內部係到掃鬼，然後再跟蹤佢身邊既人，搜證拉人。所以上門拉人果下已經有哂證據，過兩日已經可以提堂聽到真係覺得好心酸，可能連登唔會覺得仲有良心警既存在，亦都fc唔到，但我都想係到提提佢地/佢地身邊既人真係要好好保護自己，出去發夢唔好留有任何俾人認到既特徵、覺得俾人跟蹤就要停止發夢一排

推

點解做好事會咁

幫推

萬事小心啊

證據留番清算先放出黎，而加放太過危險

寫定不自殺聲明

一定有良心警察
Push

迫死真香港人

掃鬼佢咪掃囉
反正都係要死
幫兇

push

咁佢地身邊一直都有發開夢既手足呢？都係同路人黎嫁。真心想佢地知道要小心d

咁又唔好咁講 老豆搵仔咁多料
明顯有人篤灰
個班真係冒生命危險咁做